龍門 渣哥無出POST慰問水門，你班鬥黃撚會唔會話人偽黃

不服來辯 我準備好了各路鬥黃撚多化撚

貓哭老鼠